{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023031385987/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "크롭 카디건 - 바이올렛"
    },
    "text": "- ブランド:8 seconds - 製造会社:サムスン物産ファッション部門 - 商品番号:SS23 /35335AMQ5Sバイオレットカラーがポイントとなるニットカーディガンです。 クロップ丈でトレンディなムードを加えました。 活用度の高いベーシックなデザインで、ボタンをすべてかけてニットプルオーバーとしても着用できます。 素材は表地:レーヨン42%、ポリエステル39%、ナイロン19%です。 洗濯方法 : 1. 本製品は必ずドライクリーニングしてください。 2. 摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。 3. 外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。 4. バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。 5. ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 6. 付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 7. 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 8. 暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 9. 水洗いの際、多少収縮することがあります。 10. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 11. 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 12. 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 13. 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 14. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットカーディガンはどのブランドのものですか？",
            "answer": "8 secondsのニットカーディガンです。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの製造会社はどこですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門が製造しています。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 /35335AMQ5Sです。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "バイオレットカラーがポイントです。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "表地の素材はレーヨン42%、ポリエステル39%、ナイロン19%です。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングしてください。また、摩擦により毛羽立つことがあるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンは他の方法で洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンはどのように着用できますか？",
            "answer": "ボタンをすべてかけてニットプルオーバーとしても着用できます。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンはどのように収納すれば良いですか？",
            "answer": "長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "活用度の高いベーシックなデザインなので、どんな人にもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 382
    }
}